港島區一定暢通無阻

每次都係

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行